黃黑旗改版

利申
我覺得用藍白定黃黑旗都無所謂
只係單純黃黑旗太沉色 唔係太顯眼
所以改咗少少:

晨曦旗
寓意長夜終結 東方既白 天色漸明
黑: 勇氣
黃: 希望
白: 自由

光復香港
時代革命